緬甸警察在仰光暴打救護車救護人員

各國幾時先肯出手

各國政權只會互相幫助打壓各國平民百姓
不如各國平民百姓互相支持真民主自由